好多人都誤會左d差佬

誤會左佢地大部份係好人

誤會左佢地少部分人其實仲有良知